「警世」警方記者會只會以佢地既角度說明事件

再配合全方位傳媒洗腦 洗到你唔記得誰是誰非

推